成日夢見ex

夢見佢會好開心，因為我淨係可以喺夢入面見到佢
但一瞓醒知道係發夢就會好撚空虛
點解會咁，係咪即係我仲鍾意緊佢？

利申：有拖拍

感建分

好明顯啦
佢係你潛意識好重要嘅位置
分咗無耐？

都半年有多了

我都係 分咗手兩年黎都會夢見佢

我夢見我ex閪我多過開心

可能ex好過而家嗰個

夢中屌她閪

我分咗六七年了
有時都會夢到同佢傾返計

你個名

夢見佢會好開心，因為我淨係可以喺夢入面見到佢
但一瞓醒知道係發夢就會好撚空虛
點解會咁，係咪即係我仲鍾意緊佢？

利申：有拖拍

X2

on9

其實真係好難放得低

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

代表咩？